屌！其實女人係咩野構造

睇住電視傾傾下計
一個分神就開始發脾氣
原因可以係不明
總之就無啦啦黑哂面
講咩都唔應 sorry 足幾個鐘
Whatsapp淨係藍tick 55
好啦 問你咩事
你答冇事
我屌你老母咁撚冇事我真係唔識比反應
真係好想用粗口慰問下佢
鬧到佢飛起！！
其實無地方發洩啫
又要tum返佢喇...

有冇人可以幫下我 提升下eq...

屌你老母

你條女幫到出曬面喇喎！你咁都忍得你EQ又提升到另一層次喇！

Diu佢 夜媽媽唔撚訓
問佢訓未yes
半粒鐘仲online 問佢仲唔訓同人傾緊計？
No
WTF DLLMCH

中

收下把口啦 成堆粗口屌自己條女
佢起左你底見到既話 你切埋老豆條撚都搞唔掂

55

好認同
女人真係小氣敏感記仇到仆街

你諗下自己有可能衰乜先啦近排 唔會冇原因除非黎m

佢唔想高登嘅 我都幾放心

佢上連登

樓主如果唔是想找她一起排公屋就飛左她玩真人娃娃好過啦，最少唔洗煩.

女人和小人一撚樣

港女係閪，但係臭你又奶？
講真，港男畀多少少骨氣岀嚟嘅話，唔好為咗有閪屌就放棄尊嚴，啲港女就會收斂好多

不過你仲話要氹返佢，你都係繼續奶佢塊鹹臭閪啦屌

水30升，碳20千克，氨4升，石灰1.5千克，磷800克，鹽250克，硝石100克，屎30千克，硫磺80克，氟7.5克，鐵5克，矽3克

水

可能諗起發夢個陣 你對佢唔好

拎巨龍塞住佢把口

狗公黎架你地?

真 好無辜

水30升，碳20千克，氨4升，
石灰1.5千克，磷800克，鹽250克，
硝石100克，硫磺80克，氟7.5克，
鐵5克，硅3克，還有其餘15種微量元素